(真人真事)尋日我老豆係油麻地鐵站幫小童飛少女解圍

我老豆話，尋日差唔多十一點左右返企屋嘅時候係油麻地站見到一個少女，比兩個中老年人捉住手臂，個女仔就係到叫救命，我老豆見周圍都冇人幫佢，就大叫放手， “問依家咩事，仲唔放開個女仔？”，之後其中一個人就自稱地鐵職員，話個女仔用小童飛，我老豆就講，“你話係就係？，我話我係李家誠呀，我唔知咁多，我只係見到你兩個麻甩佬捉住女人，點知你係唔係想非禮人？”跟住有啲推撞，途人幫手報警，公安未黎到，個兩個麻甩佬就已經走左，之後個女仔都走左，之後公安到左了解事件，有個大媽影住我老豆講，“多事，關你咩事？”，我老豆爆佢，“你都痴線，依家係兩個大男人拉住個女仔，個女仔叫救命，點知會唔會被人拉去後巷女女女？用下你個死人腦，轉佢老母閪啦！”
佢飲到好醉咁同我講，好多細節都唔記得，大約係咁。
個位小姐唔洗多謝我老豆，分內事，加油，唔敢跳就用小童飛啦，女性被人捉住記得保護自己呀！！
Ps:報恩搵我得啦！

每人行多一步

報恩搵我都得

班藍絲而家扮晒正義咁，做埋公安果份，
查飛、捉人跳閘
各位手足要小心